好悶啊屌，自己一個喺屋企打機

有冇人同我吹水？

冇

屌你
抵你年年有閪屌
日日有女陪

邊句真呀你

祝大家太陽神誕快樂

又話約左扑野

玩緊ff15

你估下？

無

冇應機
打住機先

打緊deadrising3

屌

仲講？
抵你屌哂港日韓美英法德嘅靚女

又話屌閪？

比人屌啊